想租架類似prius既慳油車做uber,有冇巴打放？

如題，有既請tg我
Tg:Uberlihkg

上去搵uber租好過

聽人講Uber租車好似好貴

咁你唸住3 4千就租到？

我見出面放緊6k左右，prius 3代，想睇下有冇巴打會平小小

6k差不多啦 平得個五舊比你又有乜謂

有時有d野慳得就慳出面有d放到6.5k添，6k既又俾人租左

咁點解唔租tesla 慳到油錢

Tesla出面放緊13-16k per month入埋油錢都唔洗咁既價錢

睇你係ft做定pt做 ft做入埋油差不多

諗住ft試下，當t車13k, prius ft做既話入油一個月都入唔到6k幾下話

full time 做用TESLA應該都幾辛苦, 可能每日都要排一兩個鐘去差電

1500cc 油錢約一蚊一公里有無興趣？
本身都有做緊uber

巴打，telegram傾？

咁岸居租車做uber

比人放蛇捉到.....租金有排計

係做就買幫人供車冇著數

搞到租車做就正正經經租部的士啦

On9 原來真係有無止境

其實全職真係租好過用自己車，最好就有2-3 個人用同一部，每人每日都渣8個鐘。
一個月起碼渣成 15000-20000 km,換3 次機油都3000hkd 啦。
你租車，基本上佢地會包埋幫你換機油，你拎番去比佢換就得。
但渣得唔多，pt，就緊係用自己車啦

WhatsApp有車放租 53144130

Bmw320d油渣啦

師兄租左未？
[url]
[/url]